區議會選舉希望有八成投票率，唔係輸硬

各位唔好再話咩食人血饅頭

Push

區選=大型民意公投

當有咁多人被DQ，佢地係已經冇咗被選權。
同樣我地都少咗投票人選嘅選擇，我地都冇咗選擇權，
係一個完全唔公平嘅議會制度下，我地仲要合作地玩呢個遊戲？咁係咪代表被DQ嘅人係被DQ得正確？
我地應該要投低投票率，先代表個議會唔代表我地。
被DQ嘅人代表中共擔心佢地真係帶到革命聲音入議會先會DQ佢地，冇被DQ既泛民就係中共覺得佢地冇料到先會比佢地入，你投完泛民只會有楊岳橋所謂over my dead body同梁耀忠唔做主席嘅情況出現。

三毛你好

唔係泛民就三毛
請反駁我邊度講錯

三毛 你媽個西窿好臭啊 生左舊狗屎出來

大家比啲point黎駁下我啦
得啲人生攻擊冇意思
你可以話我係小部分人嘅諗法
但小部分人唔代表係三毛

咁起碼都係一種對保皇黨打擊方法，做好過唔做